# instaclone

Users :<br>
email: test@test.com   pwd: test123!<br>
email: test2@test.com  pwd: test321!<hr>

La branche "**main**" contient l'ajout des noms des utilisateurs dans les posts, le système de like rencontre cependant un problème.<br>
la branche "**dev**" est identique à "main", elle a été merge dessus puisque les likes non fonctionnels n'empêchent pas les commentaires de marcher.
